頭先地鐵，有個廢青扮訓唔讓坐，我出聲屌柒佢

屌佢老母駛撚扮訓呀？我坐住關愛座笑鳩d老野無得坐

原來另一個座另一個關愛座個個係你
我係你左手邊個個

有咩好嘈 要搭地鐵既咪一樣係垃圾

D廢老收工時間迫地鐵無位坐好撚爽

d阿公阿婆近排好鐘意兩手捉住d扶手做體操做運動 唔撚洗比佢地坐 屌佢老母比2蚊仲要咁撚串 打撚死佢地

班撚樣快得快過收工個班行屍

我不嬲都唔會扮訓 光明正大